Moje rosina
Jmenuju se Eva .
Jsem z koreje , studuju česky jazyk .
Moje rodina je tatinek , maminka a starší sestra .
Můj tatinek se jmenuje Adam .
Je zdravý a hezký a veselý .
Ale trochu tlustý .
On je moc hodný .
Je pracuje v bance .
Moje maminka se jmenuje Eva .
Ona je moc krásna .
Je hezká a veselá ale trochu vysoká .
Je pracuje v bance taky .
Moje starší sestra se jmenuje Eva .
Ona je univerzita studentka .
Studuje sociální blahobytu .
Ona bydlí U. S. A. a Ucitelka .
Ona je krásna a dobra , hodná , veselá .
